[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5073)

1

fast

3:1完

Slow

快

想跟和尚水

Fast

返緊工
張就下

屌

快快手整多粒

2.5半大 只信 FC 銀河

搞咁多野半2.5咪又係要比我！

屌似係雞蟲，嬲咗佢驚有好嘢介紹唔到俾佢呀

尋日天狼星無跟？

原黎伐木佬真係好似銀河咁on9

收錢了
又加左注？

keep住2:1俾我走盤ok?

好

買5.5大先

天狼星慘死

有跟 沉左

下盤

跟左 但俾連登大船左...

叫隻雞都要人幫佢搵 不如幫佢屌埋？

砍木佬NG是夢嗎?

我老死黑名單 希望仲健在

你都戇尻

下盤24？

和尚係咪一場只會玩一注？

半大手足旅遊巴 用唔着
半細手足有冇需要 ？

主4算

黑單買咩

一齊企左係IFC

斬木佬夠唔夠膽學急流 半場比人cup
下半追和

半大2.5都開到……
買得1.5

半千就追和

支持

條傻閪仔不嬲都係過街老鼠
一皮贏十皮係咁講 講撚到煩
煩閪

3.5s 震緊

你何嘗唔係

上盤易到

冇人買半細 唔需要

好地地食乜嘢 完場先食嘛

買左半客 做陣野睇返2:1 屌

4:1 5:1

半3全3
10 1 500

真係cup 硬 ...cls

lm

11111111111

有

Lm

關你鬼事都唔係靠你贏

斬木佬ng

難啲

LM

我

me

5.5大 2.83倍 今鋪allin

屌你老母你又靠邊撚個啊

正義之師！！！！！

LA

同市光榮

屌你老尾得2角 開到11 派100

我都炒哂波強

ln

有錢收唔好講呀支呀咗

Me

Ok

4.5s點頂

唔係你

轉個頭2:2

似3:1

I

支持 尋急流都係

5:1

10 1 50

ok

轉個撚頭22

又話介賭 係咪了唔到個心願派唔到500俾雲巴
做左怨鬼

M

1$都要

係咪琴日急流2-2劇本咁諗住

返去含雲巴條撚啦傻閪 成隻過街老鼠咁出黎吱吱吱 屌你老母

頂了

你估fc係銀河咁撚on9啊

開到下盤，10 1 100

追擊 客4
各位請跟我來

J

。

5.5大 3倍 等佢升高少少ALLIN

k

買左0-2 2-2 波強係無買2-1

有冇人知聖保羅有冇半大

11111111111111
邊有可能咁多大炒

半場全大左

聽講伐木佬唔係好識入波，通常輸波都係入一粒就算，追第4球主先

5.5b gogogo

個頭主四 而家客四 想點

準備allin

上黎一定係賭架咩

半場 2-2

客4水位吸引啲 要了

lm,

有冇飛睇吓

雞囉，只係見你地傾呢啲，屌你唔通基出感情

唉算啦
金碧個500你拎黎派比呢到手足算啦

上黎唔賭上黎講心?

唔賭上嚟波台做乜春啊 咪撚煩啦 快撚趣走

Support

雲包回應一下

你完左佢呢個心願就好啦

好似係雲巴隻狗

難得出左一個係成個波post都屌既人

好難派e到 個撚個想我死老母咁

金碧聽唔聽到

無角屌你老母

呢兩隊臭閪唔刷架

見到你個名,都想做個賭友,垃圾食屎隊

係雲巴隻免費雞啊

你自己收左佢啦

肛交唔岩玩

大波細角

你真係好撚柒煩

雲巴叫你派俾手足 你又唔撚滿意
咁你食撚屎啦 契弟

下 點止 我想你死全家

老友 你咁撚煩 我唔想你死老母呀 死全家可以嗎

邊撚個嚟

8.5b 可以奇蹟收錢嗎

花蛇

和佢先啦

下盤手足點補啊？

落後都唔刷 痴撚線

潛一潛先 太多敵人

好撚彩你有講過會叫雞 如果唔係真係以為你女人黎 扭扭擰擰 煩過閪

100個令金碧旺旺滿意的方法
有無人講先 好撚頭痛 好撚難諗

走啦 傻鳩

做乜鳩係波post都要R frd

係囉 呢度個個都想迫害你
但你仲入黎咁犯賤都有既

幫緊你幫緊你

角開6.5 唔買大就on9啦

想知

收到電話先買啦

潛你老鼠 消失啦

金碧汪汪

芝加哥空難支持+1

走住黎屌 無撚用

旺旺角真係煩，記撚低個no，改咗名一出聲都要屌尻佢

你大佬叫你派都唔撚派 平時唔係奶曬鞋底嫁咩

婆媽個閪咁 講啲野又無營養 你都係收皮啦

雲巴tg覆佢

傻逼汪汪

狗會呢兩場美職出正水

嘻

冰角

揸波蛇 琴日全黑拉素角好撚猛

仲有冇機會上銀卡

有飛

白卡都有機

雲巴同佢傾兩句 叫佢以後唔好再上嚟
佢得罪太多人

呢個都係要屌

金碧汪汪我撐你呀 1個打100個

點解我入去睇 佢話維護中

有冇機會既野 睇你課得多唔多架啫

3.5s點頂

33 33 62 今次開咩

老四 冷靜啲

我小注

比啲信念 唔買都買左

買左蛆

客其他

以為你已經死咗老母先搞到咁

雲隻狗肯走未？

幫你嗌
唔使冇咗個手足

無架啦

見佢轉半一 我都買左黎驗腦

角大定細好

仲有成年 咁都上唔到就真係

6.5s

其實係我比人串先架

我得2000千黃卡 同籃卡有咩分別

。。。

31/8

又講。。。。。。。

角膽7C

我老鼠果場比人串先 我本身都冇乜上黎鳩up

客ng上 仲想收到美國隊長電話

2000幾 得入馬場免費 波都唔比睇

贏左十個唔係好撚得戚?
試下咪撚扮受害者成個女人咁

你乖乖地潛陣水咪無野囉 又沖出黎

3-1果場

咪再理個旺旺啦
你地愈理佢 佢愈會自high

延長左1年

咁又唔會

一係2-2 一係2-1
咪撚3-1 屌你老母斬老母

被害妄想
好記得佢話派100俾曹操果個不可一世既態度

難得有玩具.......

6.5B派錢?

同意

屌你老母真係好撚煩

4:2 2:4

係咪m底？

林作都有幾分似金碧汪汪

佢係抵比人圍

找左數手廿

輸錢有條友比我屌 何樂而不為

all in

22算啦 大家開心

2-4 ok

汪汪你快啲戒賭啦

真

冇賭

你係咪劉馬車啲friend嚟㗎

重點唔係你有冇找數

派100比奧書蛇真係笑撚左

果陣我都唔知佢咁勁

C定G

唔知

定d嚟

雲仔呀 雲仔呀 雲仔呀 雲仔呀 雲仔呀

真係好似被分手啲女主角

佢真係唔明嫁

ok
幫你喺張劇本上面改咗2:4

我都想

一齊收

咁你就了解下先啦 抵比人笑

其實佢係衰咗係贏咗100,000喺度串撚柒柒
又send張凳上嚟 話要點 之後要點
係嗰個態度令到佢好撚乞人憎

最緊要贏盤

知錯

6.5 上？

人地唔勁就可以咁撚串架啦咩？
仲未明點解自己咁乞人憎？

有人贏到交學費 開心事黎既 煩膠啲姐

嗰張輪椅

屎卓巴心諗 我2隻pp都球幾啦

客4?

仲要成日假派撚手足 串77

屌你 金碧條傻閪禁撚快潛完？

女黎好似

知錯了

笑撚死 全世界圍屌

又要放多次出黎

潛閪

Pp係咩黎

咩凳

屎卓絲

好人好者買呢張野做咩

你屎忽

6.5s. All in

有撚潛過 條友咁厚面皮

跟

懷疑金碧果十萬係匡智學費

中

推佢老母去火神山

guned

唔好咁

半3全3 10 1 300

300

屎卓男嚟

kk

人

師兄

Wfc

唔係星之力條女咩

屌你老母 笑撚到我肚痛

以後都唔派俾你

俾次機會

唔好咁啦 sor大佬

你比次機會呢到既巴打 好冇？

斬木入未

44444

人都去左

各位大哥 唔好再狙擊

我屌

4cccc

原來想買電莖椅

唔明

睇黎佢真係幾enjoy比人撚

早知做cd rom算

做乜有張輪椅笑到我俾隔離同事問咩事

係咪準備要上連C角大號

比個機會比我地唔撚洗日日屌撚柒鳩你個閪仔
走啦 好冇？

話咁快2個角球

想睇你打贏李家超

Gel頭話想買電莖椅 俾手足串佢不如買輪椅算

4.5b上？

55555

交完學費銀行就黎冇哂錢
All in左fc 希望贏到生活費

4.5大@1.85

屌 一樣 我笑到控制唔到自己

突然爆角
點部署

5

連撚到入唔到BC-.-

唔似會有2-2

客ng有冇同路

-6呀屌

7.5派錢

5c

賓周仔想死

7.5s😱派500呀！

笑撚死 無人屌波 波post已死 變輪椅post

有 我燈閪輸 客2 客3
準備輸埋客4

中啦 屌

有牙泥蛇

11111111111111111
7.5s都買

一齊頂啦

神呀救救我吧

多謝金碧蛇為波台提供笑話

P

打交紅牌未

你個客勝報下假就有啦

2-2

12m?

勁中

要gel就派電莖椅啦

黃牌only

邊隊

發生咩事

快啦，咪做on9野浪費時間

請停止入球

笑死

無睇live

封乜

2-3

想入4/4.5

操盤手急尿

風紀 respect

3:3 is coming

反cup準備

認真 想買返架玩下

想要全格 屌你

2:2未

到時車我了

買咗500 第4球客

買左😭

當Mario kart咁搞比賽 又可以同廢老拉近距離

你老母卡路士入未 仲話之前踢皇馬

客4

買左客4 客盤嘅朋友們 叫埋我嗰份
冇力叫了 上緊ifc 預備大跳

改尾翼車頭燈
改埋套HIFI就完美

一齊先 一個朝早輸6k 有啲頭暈....

邊有踢過皇馬

客下球派我ok
跟埋你客下球了
幫你叫埋

好似踢過阿記

買主4先

入球有冇得冰封

想像下揸住架輪椅上高速公路

Cut wood cup la diu

2-2

哥登堡vs科根堡

有啲型棍

半3全3？

入波未

卡路士都唔識？ 美職神射

清又買左角細？

開波前買左

咪撚再講好撚頭痛
條過關見佢二比零以為gel得
最尾15分鐘見到佢比人㩒屌已經心知不妙
點知補時階段真係屌你老母

似主4 原來Rossi未撚交貨

同路力頂

屌你老未笑到失控

斬木

我今場無買 唔驚燈爆你了

買咗角大7.5

妹下波先

貝拉幾時返到洛杉磯？

半3全3？ 這是正式錄用的fc洛杉磯球員嗎？

角呢

感覺好似無入球咁
兩隊唔想入波

no goal

等死

呢場我買咗半大 我都好頭痛

諗起前排有條友坐輪椅係馬路中心行 拍個條友仲要笑得好撚鳩

飲完水入

80分鐘見真章
不過斬木似會紅

難得一場美職開半大

有冇勇士上3.5/4細

訓醒對答案發覺拉素g盤
galaxy走盤

琴晚美職11.5竟然頂到

美職紅牌基本嘢嚟
美職三寶：紅牌、12m、龍捲風

然後就半3全3

試下入一入500 3.5/4細先 2.25倍

#是日初盤
Galaxy LA 平手盤 走盤
斬木佬 受讓半一
澳假 找卡數 讓平半
盡地一搏 PSG 讓2.5/3
阿特蘭角球10.5大

Eason 哥

角球11:0

龍卷風
3-0

今晚個場psg居然開盤

客4已香

仆街了 停晒角

最開心係賤祖輸埋
買咗返cup
贏得多過盤

上盤輕鬆

讓2.5/3

乜柒都無？

客4是否已完 天台好曬

卡數半一喎Ching

角細仲輕鬆

仲追緊數

Og 換球證 門前插花之後帶波出界

會7-0

人生第一次角大上？

唱首黑洞嚟聽吓先

4.5s gel 邊有咁多4,5,6

70分鐘11c 本來預左玩完

主隊比次機會 炒佢老味先

一換換3個 代表咩

7.5b再上

開到8.5 一碗牛肉飯

琴晚睇嘅
初盤

收到order

和波都ok

主其他 抽一半含

反Cup3球

No goal

收埋主力 應該唔攻了 兩邊搓波搓完場

LA唔好攻得唔得

主隊快手入多球啦

我 餓了

對唔住我自膠睇錯sorry

邊間牛肉飯

無4,5,6就唔叫美職

下半唔識響

空姐

唔出奇大炒5-0咁

空嬸牛肺飯

唔係藍嘅 都得

收哂主力 唔攻啦

主其他 抽一幫含

勞力士 無止境～

2-2

斬木佬22得唔得?.....
有啲頭暈.........

呢首陀飛輪喎

3.5/4

Lm了

以為2隊出左線會踢得輕鬆d添

-5c

又中

似no goal

唔似有

買咗雙 入多球啦

3.5/4s 好過no goal

想呀

入球即刻有錢收

又黎...射咁多腳唔入

7.5都無

直屌左-1可以點

起碼有得輸半

收隊

斬木佬！！！！！！

主其他入手

可以留下了英雄故事

同意 就算輸都仲有半注玩

定啦 實有

同路

你再黎就斬柒你

你開po 怪唔得輸
角都冇

買咗100蚊

再入7.5b dllm

話lun左

下半場真係有踢過？

唔係無柒頭咁無新意嘛

含得撚橡皮糖

半年無開
你係咪贏足半年?

幫泥巴頂到屎都標埋

FC LA

快d入多粒殺nogoal啦

3.5大點部署。。。。。。

又無人跟我6.5s

互含

只踢上半

多謝 繼續頂

2：2 和和氣氣咪好囉

斬木咁都唔入

其他人都會豬嫁
唔係女人就一定係男人咩

嚇死 客隊門前炒

集氣7.5ssssssssss

好波

斬木ng @5.3

客隊屌你老母

買6.5b先

no goal可否gel定落去食lunch

其實身份證上面唔係女就真係一定係男

@冗員

52分鐘開始冰到92

嘩斬木佬 我踢都唔會出界啦屌你

冰住

G chi

No goal gel

一定有

客入未 天台曬到就嚟中暑

買左6.5s

6.5b 咁高水

屌你老味 假到 6.5都冇

同路支持

靚到 龍都唔中

成班木佬踢緊乜鳩

落返黎先喇

齊贏

咁都可以撻q 有料

淡定啲 俾啲信念 六合彩都有得你中

兩對波下半場打邊爐？

又邊隊 今次

斬木之歌

唱著斬木之歌 場波好撚沉悶
無數次lafc禁屌的驚嚇與落魄
斬木快入波溶掉上盤
屌你老母入得波未呀

10 1 100

79分鐘啦，快D嚟料

以後長追10.5 small 算

你不如捐咗佢

木差啲有12m.....

斬木！！！！！！

6.5b 入得

求龍捲風腰斬

唔係 斬木門前on9

俾球劇本我 2：2 ok?

快d 3:1

我了

行上行落好辛苦 坐到完場直接跳

到你長追就場場大

木6666666666

比祖同拉害死

2:2！

斬木222222222222
goallllllllllllllllll

2:2

2:2 6c

2-2！！！

屌 一㩒6.5b就6個

la抵死啦唔攻

2-2！

2-2goallllll -1呀

邊間教會

我買緊佢又封

買左上盤都咁講 斬木好波

又輸 屌。。。。

果然要屌先入 差注客盤！

細波jump!

真係癲

gel

斬木！！！！

6.5s 10 1 100

Cup埋佢

唔識賭 點賭

3.5b finally

美國隊長唔洗離開波po了

斬木快入波溶掉上盤

第二句唱極都唱唔到 求教 在線等

唔

殺nogoal開客

4.5s 頂撚住

Lm 冰撚住隻角

Lm冰封

我屌你老母 搞咁多野咪又係和

買左3倍
Ng 客

就黎跳樓
入左

木佬 靈魂人物 Valeri

cup閪到咩

7.5sssssssssss

Gel

十分鐘夠入2粒

木佬反cup 10 1 100 完場留

又高水半一下盤

主肯刷未 -3

未完場 咪gel

可以

Cup la diu

尋日烏雞
希望斬木頂到

中文比體育老師教？

可能7c ft

齊頂呀

阿木!!!

win

中你留馬會ac

Gel條毛咩 阿婆都識買嘅波我買咗讓主

6.5s震緊

老友 齊贏了

曹孟德 出黎！！！

劇本

佢買左咩?

半一上盤 勁到

掂

客cup

Gel?

唔洗諗 上啦

追和左要落底傳中爆角了

屌入左6.5s希望頂到

no

派？

咁早gel

斬木佬valeri = 前針小林悠

客5 ！！！

我估8

有冇上盤苦主？

gel死你

快d 3:2

LA換走晒識入波果d
仲入鬼倒咩

2:2立即完場

頭先果班角球攻勢？
斬木有1角就即刻入波

跟左你2球,終於中了

唔信冇絕殺

仆你個街 訓著左冇買到3.5/4

係

keep住2:2大家和和氣氣

加1 跟左500

細注客cup

下盤咁都有錢收爽

客啲傳中好靚

各位2-3準備

4:3未

和和氣氣就唔會4黃啦

力頂7.5ssssssssssss

有個木字都係優質

屌 買唔切2:2

Cup

有無人幫頂！

yes唔中問我攞

等7.5b有3倍就入手

下盤 6.5s 力頂

6.5s頂住！！！

發現自己係傻仔

你個名

3:2 2:3 開邊個多啲人贏錢

定啦

補返少少主 弓

係時候又要賭個球證補幾分鐘

3:2

no goal通殺

7.5極限冰封

我8.5 頂住

6.5s gel

其實波特蘭啲木材點買

個龍好細咩下下射出街既

爽手完場 唔該
90即吹 唔該
唔洗補時 唔該

LFC果然係大波救星

斬木手足 一齊叫頂住啊

補時整多粒角嚟

？

7777777

咩話 原來傻鳩優越登場買左NO GOAL

如果唔係天狼星冇第一球買 我諗我全勝

支持黑單

殺no goal

10.5s gel得未

6.5 7.5s同我頂住！

有神快拜

下一場幾時

7.5b 有冇同路

超勁

頂住

狗會

聽講入斬木主場睇波有得買

繼續跟實

已入

唉 又狂擊

今日澳假等你帶領

斬木其實都幾勁 對面隊名有木 都頂得住

倒錢落海？

電死佢啦

刷

極限

777

7.5s 開到 抽一位巴打含

7.5s

刷角啦 -4c

斬木佬加油

77777c

死屍

我了 少少鳩痕

整多粒角啦屌

On9😂😂😂😂

La又和波撚狗

召喚連c雅

絕殺

斬木加油 頂住
頂到我去potland買木

再見了吧

食角

又補幾

食角好波

4.5s力頂！

美職 下盤天堂

下盤爽

補幾

+5

6c 算夠數啦 咪撚再刷

咩話，先補時三分鐘

補幾丫

1.6幾中風賠率又開唔出

贏錢想屌閪

劇本波

主入多粒

冇12m 好唔慣-3-

無c喇

=3=

想睇斬木絕殺 細注斬木

ok 主12m

Wa

-.-

兩隊LA都...

補5無劇本了

0

唔好啦 買咗雙啊

補乜鳩5分鐘呀
我心臟頂唔到多5分鐘

+5mins

2:1個陣 30倍杯

7c

77777

7

安慰得是-1同上盤冇分別

絕殺12m未

7.5s 頂到 加碼 口爆

6.5 boom

美假買半一中風賠率洗唔洗驗腦

8ccccccc 食左

Okok

8c未

我了！

Dllm 6.5s

補幾多？跪求1c ...

8c

補個主

7.5b -11111

屌你咩

同我立即完場

比多c

thx 6.5b 收錢

斬木頂實

封左盤.....買唔到了

屌你老母7.56.5s咪爆哂仲有一注頂住

8.5s cashed!!!

和氣收場ok?

真係食左1c，啱啱90分鐘主應該仲有一下c嘅

12m未

完未

立即完場

屌又輸2k

K

仲有1分鐘 頂到啦

幫你頂爆

斬木絕殺 5抽1 互含

頂佢老母個臭化閪

客快入

冇喇

111111111111111111111

派未

dllm lafc

角

22ft 7c

咁都問 唔洗驗啦 自己jump

8！

888

8888888

8888888888

8

絕殺角8c

屌...on9

屌佢老母絕殺角

屌絕殺角

突然8c

仆街

7.5 boom

屌88

7.5s慘死